\thispagestyle{empty}
\vspace*{2cm}
\noindent {\large \textbf{Acknowledgments}}

\vspace{5mm}

\noindent As I complete my thesis, I would like to express my heartfelt gratitude to everyone who has contributed to my academic journey.\vspace{3mm} \\
First, I want to thank my supervisor and teacher, Mr. Christos Sintoris, who not only supported me throughout the process but also proposed the idea for this thesis when I first approached him about becoming my supervisor. I would also like to extend my thanks to Mr. Nikolaos Avouris, whose excellent teaching has been a source of inspiration since my first year, providing me with valuable knowledge and guidance that shaped my academic path.\vspace{3mm} \\
Additionally, I would like to thank my classmates and teacher from the ``User Interface Design'' course I attended during my Erasmus semester in Prague, which provided me with valuable insights and knowledge applicable to this project. Special thanks to my friends and fellow students for their constant and effortless support and for encouraging my engagement with the Division of Electronics and Computers throughout my academic journey, as well as for providing valuable feedback during the development of this thesis.\vspace{3mm} \\
In conclusion, I owe deep gratitude to my parents and brother for their continuous support, invaluable ideas, and belief in my abilities.

\clearpage
\myemptypage
\thispagestyle{empty}

\vspace*{2cm}
\noindent {\large \textbf{Ευχαριστίες}}

\vspace{5mm}

\noindent Καθώς ολοκληρώνω τη διπλωματική μου εργασία, θα ήθελα να εκφράσω την ειλικρινή μου ευγνωμοσύνη σε όλους όσοι συνέβαλαν στην ακαδημαϊκή μου πορεία.\vspace{3mm} \\
Πρώτα απ' όλα, θέλω να ευχαριστήσω τον επιβλέποντα και δάσκαλό μου, κ. Χρήστο Σίντορη, ο οποίος όχι μόνο με στήριξε σε όλη τη διάρκεια της διαδικασίας, αλλά και πρότεινε την ιδέα για αυτή τη διπλωματική όταν τον προσέγγισα για να γίνει επιβλέπων μου. Επίσης, θα ήθελα να ευχαριστήσω τον κ. Νικόλαο Αυγουρή, του οποίου η εξαιρετική διδασκαλία αποτέλεσε πηγή έμπνευσης από το πρώτο έτος, παρέχοντάς μου πολύτιμες γνώσεις και καθοδήγηση που διαμόρφωσαν την ακαδημαϊκή μου πορεία.\vspace{3mm} \\
Θα ήθελα επίσης να ευχαριστήσω τους συμφοιτητές και τον δάσκαλό μου από το μάθημα ``User Interface Design'' που παρακολούθησα κατά το Erasmus εξάμηνό μου στην Πράγα, το οποίο μου προσέφερε χρήσιμες γνώσεις και ιδέες που εφαρμόστηκαν σε αυτό το έργο. Ιδιαίτερες ευχαριστίες στους φίλους και συμφοιτητές μου για την αδιάκοπη και αβίαστη υποστήριξη και την ενθάρρυνση να ασχοληθώ ενεργά με τον Τομέα Ηλεκτρονικής και Υπολογιστών σε όλη τη διάρκεια των σπουδών μου, καθώς και για τις πολύτιμες παρατηρήσεις τους κατά την ανάπτυξη αυτής της διπλωματικής εργασίας.\vspace{3mm} \\
Εν κατακλείδι, οφείλω βαθιά ευγνωμοσύνη στους γονείς μου και τον αδερφό μου για τη συνεχή υποστήριξή τους, τις ανεκτίμητες ιδέες τους και την πίστη τους στις ικανότητές μου.

\clearpage
\myemptypage
\thispagestyle{empty}